眾議員Ted S. Yoho:「為何要養想咬我們的瘋狗？」 呼籲所有人杯葛中國貨

【本報訊】港人努力已逐漸打動國際社會。美國眾議員Ted S. Yoho（圖）指，中國與英國簽署《中英聯合聲明》，承諾香港50年不變。他呼籲，若中國繼續鎮壓合理示威，自由世界公民應杯葛所有中國貨。

美國眾議院亞洲及太平洋事務委員會共和黨代表Ted S. Yoho周五發新聞稿，指《中英聯合聲明》訂明香港在1997後維持自治，司法獨立不受干預，條約已送交聯合國備註。但22年來，中共嚴重介入香港，並由北京欽點的行政長官林鄭月娥從中協助。

「為何要養想咬我們的瘋狗？」

Yoho續指，修例的倉卒推出令中國政府可引渡任何人士到中國接受欠缺透明度、公信力及程序公義的審訊，任何國籍及公司的商界行政人員都受影響，此舉嚴重改變香港自由經濟的基石。「因此，香港人有確切理由抗議」。Yoho說，若中國不再履行國際條約責任，為甚麼西方民主國家的人民還要「飼養想咬他們的瘋狗？」因此，他呼籲所有人杯葛中國貨，直至中國完全撤回修例，並要求大家向中國國家主席習近平發出這個訊息。

加拿大總理杜魯多的辦公室前日發聲明，指他曾跟美國總統特朗普通電話，其間討論到與中國關係，包括香港的反修例遊行示威問題。

德國政府發言人就指，期望中國尊重香港法例保障言論自由和法治。他指香港《基本法》是「中國法律，我們自然預期中國不會質疑和平行使當中賦予的權利」，又重申總理默克爾呼籲透過對話尋找解決方法。歐盟外交事務專員莫蓋里尼則呼籲各方展開對話，平息香港現時的緊張狀況，「克制、拒絕暴力，採取緊急行動令局勢降溫至為重要」。

Yoho Statement on Hong Kong Protests

大家可以睇睇佢嘅聲明

支那狗今次要被主人離棄喇

oof

If China will not honor their previous agreements - whether in Hong Kong, Taiwan, or the East Sea - why should people of western democracies continue feeding the rabid dog that wants to bite them.

個撚個都出黎屌鳩中國

Gchi

林奠已成歷史罪人

Yooohoooooo

英國個Boris Johnson仲要奶共奶到

好串

weconnect

Sir this way

唔再比大陸人移民過黎已經好好

瘋狗 不如教美國人講賤畜

boycott chinazi

有冇巴絲搞德國文宣

心水清

隻狗咬到香港人仆街
sir 快啲幫手收佢皮

自由世界為香港發聲，香港人更加要站出來

其實西方國家應該真係要做野

澳洲 加拿大法國既示威

都係自由既國度做違反自由既干擾

依班人黎西方國家讀書工作

但唔認同西方價值觀之餘仲要西方跟隨中國價值觀

依種極端民族主義思想形態轉出先係極為恐怖

全球只有中國係咁做

依班人只效忠中國但又拎外國藉

同間諜木馬係無分別

有住外國既巴打應該用任何方法警告外國人甚至政府

等佢地覺醒做野

依班中國人一定要取消國藉同遣返

【落街文宣啦】大數據估算818集會破紀錄料超80萬人 上限達145萬人

A rabid dog

推

應該出黎打撚死隻狗

全球排華正在升溫

賤畜英文係咩

Chi Na Jin Chuk

支那毒瘤，毒害世界

chi na 9

風暴女神

收錢姊 拿完著數咪聽番侵侵嘅

全人類團結。🍰 🍰 🍰

林鄭令全球左膠覺醒

罷買 啪啪啪
罷買 啪啪啪

養狗

全球一齊排華啦屌！

#BoycottChineseMerchandise

香港人唔打得，不過好撚叫得

香港人唔係瘋狗 養我地

係做先好講
唔好打飛機住
2點維園見

澳洲傳媒已經label左呢班人係anti-democracy，但睇加拿大果邊跟

美國人醒下啦
偷哂你地d科技知識
跟住又想開你地戰
日日買中國貨

排華其實就排埋我地同台灣馬來西亞etc
所以排支那好啦

全歐美一齊制裁班狗官

屌你完全係我既心聲

而作為香港人每次向 紅色商戶/企業 消費

都會有覺得對唔住逝去既兄弟姊妹，對唔住俾人射爆眼打斷骨打甩門牙

要從生活層面抗共，拒絕飼養咬自己既癲狗

強制遺反曬班大劣人反蟈la

平時有咩被迫要去嗰啲地方消費，？

推呀

[ 國際宣出 ] Twitter極簡易懶人攻略！！！！！！！！

1. 開個account
(唔洗用自己名)

隨意門：

2. 去主頁 "熱門" 搜尋關於香港既字眼

(唔好search hashtag因為會出唔到d好熱門既post)

建議直接搜尋(with隨意門) ：

Hong Kong

Hong Kong Police

Demonstrator (會揾到香港示威者/支那人外國踩場既新聞)

Pro-Beijing (撐共人士)

Boycott Mulan

China

President Xi

香港デモ

香港

3.揀自己友既post, 㩒心心 + 轉推並包含評論
Like + retweet with comment

評論Comment 簡易例子(可直copy) :

Support Hong Kong!
#BoycottChina
#Hongkong
#香港デモ
#Hongkongprotest
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition
#BoycottMulan
#HongKongPolice
#HongKongProtests

隨此之外亦可以follow多啲同路人既twitter增加互相既retweet率
一定要將每日Twitter變成習慣！

818維園見

818 維園集會見 純和理非

你們儍咗幾十年喇

而家覺醒仲未遲

推 唔知真定假
安全起見
花大家小小時間做左先

【SOS】818今日可能會有中共特務去衝擊駐港解放軍營，令中共可以以保衛国土之名出兵香港。懇請美國領事館注意。
[SOS] Today (18th August) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with PLA's military bases in Hong Kong. Such clashes will provide excuse for the Chinese government to send paramilitary force stationed at the border over to crack down. Please note. Thank you.

請把以上求救訊息貼去美國領事館fb。

美國駐港領事館fb －>

Sir this way
8.18 維園見

So, the people of Hong Kong have a valid reason to protest and they are exercising it while they can. If China will not honor their previous agreements - whether in Hong Kong, Taiwan, or the East Sea - why should people of western democracies continue feeding the rabid dog that wants to bite them.

講得好到肉

#boycuttchina

開新post等多d人睇到同幫推

yoho

721 811

係 要同大家分清楚
支係華同asian中最低等

Murica

rabies

小心變種族歧視

push

推動立反中共滲透法/反中共間諜法/中共代理人法

818

大家一齊去twitter同佢講好認同佢

黑天娥

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

是

既然中共無法忍手 不介入香港
普選係體現一國兩制既唯一方法

中國等滅亡啦， 若還未報時辰未到

中國等滅亡喇，若還未報，時辰未到。

好靚呀

sir, this way!

818
2pm
我病左都要去！！！

the WW3 is coming

the WW3 is coming

818 塞爆維園

係得美國先夠膽講人話， 歐盟個d

到底啲支那狗係咩心態

crazy China dog

支那

今次遊行希望多d美國旗
美國唔駛係香港國民教育
都咁多人愛美國
中國會唔會慶過火屎

唔好侮辱狗

應該話為何要養傳播命毒既昆蟲

哩句正

希望各位巴絲可以開始集中火力做國際文宣直指源頭(中共)，我已經開始揾到外國朋友幫手散緊出去。

真係香港幫佢地出師有名咁趕支拿人走，咁多唔做就係自甘墮落

一宗香港本地修例的事升上到全球東西兩大陣營決戰

Support

香港人真係一個好高質既民族 唔打得但可以令到全世界都關注我地 希望外國人可以醒覺 遺返曬所有支那狗返大陸 共同對抗想統一世界既極權國家

全球排共

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

鬧得好

818 wai yuen gin

買越南貨都好過made in China

Push

沒收所以豬乸人資產,趕佢地返豬乸

除咗中國仲有muslin果班都係咁上下

rabid dog

呢d就真係不切實際啦
當中8964碌完豬之後都喊打喊殺架
跟住呢？有眼睇啦
支那做到world factory

靠鬼黎打經濟戰根本無撚用

推1

推上熱門

係現代自由民主文明vs野蠻獨裁帝制反省勢力

力架馬同民主黨養出來既惡魔要全世界埋單

O say can you see!

唔好講乜
係咪都杯咗華為先
手機同5g都係

818 維園見

養狼狗咬春袋

爽

我覺得10月1全球登報呢樣野要放重點 中國想侵佔世界 例子 干預外國遊行示威 係澳洲台灣裝監控燈柱 google染紅 翻譯翻殘體字出黎

Sir